講講講講講講講申申申申申申申屌你老母做得咁撚唔開心咪撚做囉

叫佢咪撚做又話唔做食屎呀?

講嚟講去三幅屁
煩撚過狗

天呀！
我可以點逃離呢個賤女人嘅魔掌

搬出去住。

個賤女人把死人口冇撚停過

聽到把閪聲就燥

有冇藥可以毒撚啞個閪人